一小隊重裝由灣仔警署出發

9成人赤手空拳企喺度,

擔心一陣會出事